嚴選利物浦近20年最佳11人 不服來辯

文尼 奧雲 沙拿
謝拉特
沙比 馬斯真蘭奴
懷斯 雲迪克 希比亞 阿諾
艾利臣

冇軒

懷斯->羅拔臣

蘇七？

蘇狗呢

神軒做膽，其他求其

無so9?!

文尼 蘇狗 沙拿
謝4
沙比 神軒
英甲 小丑 希比亞 阿諾
AB

奧雲金球獎勁少少

又話嚴選
謝4跌左個冠軍 入最派膠11人多d wo
一走左就歐聯 英超
仲唔係毒瘤？

懷斯腳頭唔差過卡路士

神軒有英超

佢未走夠有歐聯

卡列斯都無

講緊係佢走左 即刻拎兩個大冠
佢未走有歐聯已經數到04年

因為高普？

咁又點 事實係佢有一手一腳帶隊攞歐聯
定係歐聯咁易攞 要年年攞先係勁？

有謝4係到有邊個教都唔掂啦
到時你決賽/關鍵時刻幫你跣走佢

Suarez必然啦

反而沙拉真係麻麻地
比我就謝隊打右邊
Suarez拍firmino雙箭頭

咁又點 咁又點
又話嚴選 有咁既污點仲做到最佳十一人
邊有人要你年年攞？
乜叫最佳你知唔知
穩定阿 仲要係關鍵時刻企出黎

C朗美斯夠唔係年年攞
唔通你會話佢廢？

廢托呢?

咁大個神軒都唔揀
揀個跣腳
連官方po隊長圖都無謝4
就知咩事

其實個年路爾斯加西亞勁d

咬人蘇一定榜上有名

慘，冇人記得佢，世足3強

科拿呢？

奧雲金球獎1強

開口埋口剩係識講跣腳 唔洗睇都知係獌迷

謝4係決賽入過波，最後利捧杯

保臣都無

蘇9 奧雲 費托
謝拉特
軒。沙比 馬斯真蘭奴
雲迪克 希比亞 加歷查
艾利臣

你地幾on9 派過膠就唔做得最佳？
有邊個球星未派過膠 ？c朗美欺夠試過空門炒粉 炒關鍵12碼，咁係咪就唔穩定 就係廢？
美欺成撚日都關鍵時刻冇企出黎啦

費托 蘇9

文尼 謝4 沙比 加西亞

羅拔臣 VVD 希比亞 阿諾

艾利臣

個年攞完歐聯好似有毛有翼
即刻係記招話想去車仔
比人恐嚇淆底留隊

都唔知點解香港咁多人吹奏
你去到英國個邊大把人恥笑佢

黎黎去去未又係個幾個
仲以為好多人選

文尼 蘇亞雷斯 沙拿
謝拉特 沙比 軒達臣
懷斯 希比亞 VVD 阿諾
艾力臣

科拿93-03

依家係同一隊
有個叫軒達臣
擺明係更佳過謝4 明唔明阿
無人話謝4垃圾
用下腦啦
依家係比較阿 不服來辯阿

唔否認 但分組賽唔係謝隊臨尾入波根本出唔到線
反cup 米蘭都係佢先入第一球激返起士氣

文尼 Torres 沙拿
謝拉特
沙比 馬斯真蘭奴
懷斯 雲迪克 加歷查 阿諾
艾利臣

而家11人 得一個中場位？
2個都值得入選囉 你用下個閪腦先啦

笑撚左 一走左就拎歐聯英超 唔講以為佢前年先走

拎人地近退休期既柒事同一個當打既比較
軒一入利咪又係俾人笑足幾年神軒, 水貨

連拿
格連莊臣 史基泰爾 艾加 奧利里奧
古天奴 拉蘭拿 盧卡斯 占士米拿
托利斯 蘇亞雷斯

無費托冇蘇7講乜鳩嚴選

奧雲最高峰01年好過佢地任何一年

點解無Matip....又比人遺忘

痴撚線究竟波齡有幾淺先會講呢句說話 依家啲傻閪根本唔知謝拉特有幾勁

古治都好正

06年英格蘭靠佢先入到16強
奧雲朗尼林伯啞火
beckham過左30歲跌跌地watt
謝4對千里達世界波破大巴

前鋒唔係蘇亞雷斯已經唔洗睇

前鋒唔擺蘇亞雷斯呢條list摺得啦

文尼 so9 沙拿
謝4 馬斯 軒
啫喱 vvd 希比亞 阿諾
Ab

各有各好
但加西亞對強隊好撚勁
一腳收全盛保方皮

當時車仔後防勁到仆街
加西亞歐聯 足總杯 社區盾都入波致勝

懷斯又係對強隊好勁
收死巴塞

奧雲 廢奴 廢托 so9
謝4 神軒
啫喱 vvd 馬貼 呀樂
AB

最多同agger同級

退休期柒事 睇利睇左5年only？

連拿其實好穩
但紅色氣球 對愛華頓撲光頭呢啲太經典

馬貼覺得勁係因為當時條線特別廢
佢只係最正常果個
作為中堅我覺得佢點都唔算1線
中堅唔希比亞都agger啦

佢兩個 不嬲係二揀一
你有幾多季見到兩個同場？

03年足總杯對曼聯球遠射

熱血

奧雲06一出場就傷左

你自己拎人跣腳出黎講，唔係近退休期發生？
定係佢跣足19年腳？
仲要問返我
定其實你先係近5年開始睇波

沙灘波果球根本球證責任

痴鳩線 波齡波齡
你最識波
你波齡耐就應該知佢去車仔分分鐘仲好啦

2,3 季囉 揀你老味咩 咩叫最佳11人呀，不嬲任砌架啦
要一齊踢過10年先得咁你自己開個po 寫明規則囉on99

文尼 費托 so9
沙比 謝拉特 神軒 馬斯查蘭奴
懷斯 雲迪克 阿諾
艾利臣

係呀你話好就好 你係謝拉特本人添 幫佢做撚埋決定啦笨柒

想唔想去車仔都係唔係最佳有乜撚嘢關係...
PFA Premier League Team of the Year: 2000–01, 2003–04, 2004–05, 2005–06, 2006–07,
2007–08, 2008–09, 2013–14
FIFA FIFPro World XI: 2007, 2008, 2009
UEFA Team of the Year: 2005, 2006, 2007
話晒都係英超入得TOTY最多嘅球員
俾你講到佢淨係識派膠咁

柒事退休期先發生
返去訓啦
阿仙奴 車仔 世紀傳送 個陣你未睇唔怪你
成日諗住一跣 無人記得一傳
學上面話 波齡唔夠

佢好明顯一場波都冇睇過，淨係睇過幾球派膠就講一世

原來普遍人都覺得希比亞好過加歷查

獌聯名宿黎
清是咪搞錯了少少野

推 7.1 維園見

咁不如你又數下謝4高峰期拎過咩個人/球隊獎項
軒又拎過d咩，點樣擺明勁過謝4
不過可能歐洲d評審唔夠你識波，亂頒獎都唔定既
你睇得多波，你啱

軒 軒 軒
軒 軒 軒
軒 軒 軒 軒
軒

致命2次 跣腳一冠 38秒紅牌 最後一場1:6
05年聯賽杯決賽頂級烏龍

睇利由kenny個陣已經睇啦
比人笑波齡
保定一跌都比人笑成世
謝4咁多 唔通唔笑
如果唔係講近20年 謝4數一隻手都未到佢
你地繼續慢慢吹奏

巴打無謂同一個毫無邏輯嘅人講嘢 同個盲撚講嘢係晒鳩氣

sick波

數獎？ 呢d wiki野 自己去睇啦
用波齡串人 同上面個個講啦
我真係唔會爭住認老

taa out Agger in
其他同你一樣

謝 謝 謝
謝 謝 謝
謝 謝 謝 謝
謝

有人指點 咁樣先最佳

巴神
交屁 沙拿
謝隊
沙比 馬斯
英甲 VVD GO美斯 LOK哥
AB

PFA Premier League Team of the Year: 2000–01, 2003–04, 2004–05, 2005–06, 2006–07,
2007–08, 2008–09, 2013–14
FIFA FIFPro World XI: 2007, 2008, 2009
UEFA Team of the Year: 2005, 2006, 2007

唔係話好廢咩
英超TOTY most appearance喎

gomez

費托？

D評審唔識波

數到數6單野
咁都話盲反無邏輯 你繼續死撐

最後一場1比6你瀨晒謝拉特一個?
你唔好話謝拉幫利破蛋?

睇一個踢咗同一隊波十幾年嘅球星
睇到淨係記撚住派膠嘅果幾下嘅
我話睇開巴塞，美斯成撚日射失12碼，又試過門前飛機
根本廢Jer一件都得啦

Skrtel帶刀侍衛

係阿 直情係英超史上最佳球員

唔識駁就發脾氣玩passice aggressive成個女人咁

可能我波齡太少 個前鋒位覺得應該係so9/王子

美欺射失幾多關利咩事
謝呢幾下 已經整走左利2冠

我幫你出去問下
又話我盲反 又話發脾4

佢個位換so7最岩 其實仲有t9不過冇位

呢隊如果係同一個時空唔敢想像
後防希比亞 愛助攻 同ab應該硬到要好似全盛費托既前鋒先打得贏

最佳係你自己講
關我撚事 咪撚put word in my mouth

廢托冇都算，點解冇蘇七

你講謝派膠所以唔可以話佢勁吖嘛
咁按你嘅邏輯，美斯派過膠，咁佢都係廢囉

另外，你講佢令利失冠
先唔講冇佢係咪直頭冇得爭冠呢啲有雞先定有蛋先嘅野

05歐聯又係靠邊個帶領隊波一路逆境反勝?
06足總又係邊個絕殺救世界

巴神 林拔都冇點討論

拎咁多英超個人獎仲唔係呢22年最佳中場？
有晒證據 唔通班評審盲架咩

神軒都係柒左幾年 慢慢浸到而家先上得大枱
老四都係退休差柒下姐

咁呢個係你嘅conclusion
講乜鳩幫我問

再者攞個人獎多 係佢好唔好波嘅其中一個indicator
而係唔係最佳就仲有得傾
但起碼證明到唔係你講到咁廢先

而評審係唔係盲我唔知
但你應該唔係盲就係智障

喂 佢失呢兩下 完全係個人因素
一下就白費38場努力
一下就白費幾輪對決

05 06係有好大功勞
但唔係得佢一個份

你想話將功抵過？
唔係咁抵架
38秒拎紅 咁多柒野
呢d係反映出佢唔係利記最佳既球員之一
你去利市問下 有幾多利迷唔鍾意佢
仲要依家利咁順風順水
都唔講佢個d批踝無品野

S7 Torres 沙拿
謝拉特
沙比 馬斯真蘭奴
懷斯 雲迪克 艾加 阿諾
艾利臣

後備：
加西亞
文尼
米拿
加歷查
神軒

你都on9
比晒理點理據都可以話人智障
你就真係盲 咁多柒野當睇唔到
由頭到尾無話佢廢 講梗係佢做唔到利記最佳之一
仲有500+上場記錄 佢廢就唔會上到咁多次
但你硬要講到佢係最佳11人之一 唔會係佢囉

呢隊應該係英超all times 第3/4左右

但佢一定勁過神軒啦

英超10年最佳就無可能
不過利記最佳就應該合理既

費托 so7
文尼 神軒 沙比 謝隊
啫喱 vvd 大佬希 芬倫

龍門一定係ab

贏就一齊贏
輸就佢一個個人因素

跣腳就係佢一個
絕殺遠射就係全隊嘅功勞

就算計分冠果下，帶到隊波有力爭冠佢冇份嘅

踢咗17年，你搵嚟搵去咪果6單柒野
你試下問任何一個利迷
謝拉德嘅經典入球同妙傳，你覺得會可以講到幾多

同埋歐聯同足總佢真係佢一力carry
歐聯果屆唔係佢，連小組賽都出唔到線
決賽除咗佢，下半場個個死狗咁

佢一定唔係最穩定嘅球員，同好易上腦
但佢一定係最有領袖魅力
同可以帶起一隊波果個
而個人技術都係頂級水平

至於利市幾多人唔鍾意佢
我真係唔知，不如你話比我知吖

謝4直接一個人整走至少兩冠
單係呢樣野利記最佳已成問號
佢係靠500+ appearance 撐場
你睇官宣直頭無印佢
英個邊好多利迷根本唔多撐佢
你睇ig Twitter 留言 隔成十個人先問where is Gerrard?

你理據喺邊撚到 多柒事就係你所謂嘅理據？
照你咁講西班牙最佳龍門Adrian應該排先過De gea
De gea派膠累西班牙世界盃出局
反而Adrian冇乜派過大膠

如果柒事多就唔入得最佳嘅話咁其實揀晒啲平平穩穩不過不失冇乜大錯嘅人入最佳11人就得啦 排晒十一個Milner咪得囉
最多加個origi俾你 成日幫手絕殺 贏歐聯功不可抹 勁撚過乜乜Suarez Torres啦乜撚都贏唔到

根本最佳不嬲都係睇prime/整體表現
13/14 就算佢跣腳 一樣入到英超TOTY
呢個已經係例子 話俾你知入唔入到最佳唔係淨係睇柒事
多柒事唔代表prime gerrard勁唔過prime henderson

如果成個陣咁睇我會咁排
戰術同而家既利差唔多
只係位換位

蘇 明爐 沙拿
謝 沙比 軒
羅白 VVD 希比亞 阿諾

明奴其實搵唔倒代替品
除左美斯賓周馬我諗唔到有咩勁過佢既假9

右翼想擺費托但佢未必打到右翼
要同蘇爭左邊內切翼
但蘇全面過費托所以擺咗佢
左腳既內切右翼沙拿冇乜競爭對手
佢全面過史獨

防中就沙比全面過馬斯查蘭奴
法邊爐係勁但仲要D時間證明自己

龍唔使講啦:o
艾利臣

你不斷強調謝拉特係英國唔受歡迎，我反而唔明，我身邊所有利物浦球迷，加上呢個post咁多人都鍾意謝拉特

講真英國人又係咁睇波，香港人就係咁睇波
就算你講嘅嘢係真，都只係代表佢係英國人踢得差。

我唔明點解論足球英國人係權威啲

利申，車狗

幅圖係講有捧過聯賽冠軍嘅legend
點加Gerrard 落去啊

反而係呢幅圖都不斷有人話遺憾見唔到謝拉特係圖入面
咁唔係代表謝係利迷心中嘅地位，講緊拿殊都冇人問過

03年 對charlton 一個扭2個入 佢好少扭人入球 呢球好iconic
00定01 and 06年 對修仔and av 超遠程衝力射球
有一年打米堡 s形射門 誇張到顛
歐聯 對皇馬 國米個d唔講啦 好多都知

最深刻13年 對住曼城又係遠程ko 個年就係跣走個冠

我睇利佢未黎都睇緊啦
唔洗成日質疑人波齡

你有Twitter ig咪去官方到睇
再加上身邊有唔少老一輩利迷
有個仲成日講奇雲先係利no.1

果張圖係幫利拎過頂級聯賽冠軍既隊長圖
梗係無謝拉特啦
十個人入面得一個講係反映出有10%利迷唔知依個原因囉

你講Ig twitter咪又係拎果幅捧盃圖嚟講
我上面講咗，幅圖嘅reply唔單止證明唔到謝不受歡迎，重啱啱相反，係代表Gerrard 對利迷嚟講係有特別意義

講真，平心而論
唔係謝拉特令利無冠
係謝拉特令利有機會爭冠
佢嘅技術，佢嘅精神同領袖魅力，佢嘅忠誠
令佢近20年嚟基本上就係利物浦嘅代名詞

成日拎果兩下error lead to goal嚟講嘅一般都係haters

條友曲解人哋意思+鳩嗡當秘笈姐
每次球迷投票揀Liverpool premier all time best xi都一定有Gerrard份嘅

連vvd都冇

咪係，同埋中間出咗咁多隊長都冇人提，淨係有人提謝隊
我覺得完全係反證返佢係利迷心中嘅地位

BBC票選英超成立20年最佳陣容

有謝拉特喎

利申，個報道唔知真定假

屌，蝗link唔撚睇
有冇人複製同翻譯

謝拉特100%喎
又話好多利物浦當地人憎佢既

連vvd都冇100% 但gerrard有 俾條傻鳩講到謝拉特完全唔值最佳/利迷唔鍾意謝拉特乜乜乜*

仲話自己睇咗咁多年波，波齡深過連登仔

咁就慘啦，等咗咁多年波都唔識波

白睇

謝拉特可以100%
係因為條友冇份投啫

點會無McManaman

近20年最佳

我覺得梁朝偉其實勁過加西亞

會唔會得我一個會揀傻西入隊

20年點會無McManaman?
仲有berger

你自己睇下麥馬蘭文幾時踢皇馬先啦

應該係Winning 3,4個陣

祖高爾 祖雲奴域 馬高域
保臣 史比寧 阿古蘭尼
高捷斯基 沙高 基加高斯 文基路
卡列斯

中堅落沙高都唔落懦夫
前面重有卡路爾 賓迪基同郵差

世一中堅懦夫雲同天才前鋒巴神呢

咪玩啦
普世價值黎架大佬

442雙箭頭啦

以前睇費托/蘇9係有種嘩嘩聲既感覺

埃及文明係勁，不過好似無佢地咁痴線
但係偏偏佢地做到前人做唔到既野
命黎

有無位塞王子入去

分析獨到

同埋謝隊係世界球壇地位都好高
卡卡 派路 朗甸依啲超級球星都講過全盛謝拉特係最強中場

有謝已經唔洗睇

假膠正仆街

奧雲 cls

alisson
arnold vvd 希比亞 robertson
Gerrard Henderson
salah torres suarez mane

條曼迷引戰

千里達

Alisson
TAA Vvd Hyypia Robertson
謝拉特 法賓奴 神軒
沙拿 蘇七 史獨

Torres Owen
So9
Mane G8 Salah
Hin
R26 Vvd Arnold
AB

Allison
Taa vvd 希比亞 robertson
Xabi alonso gerrard
Mane suarez salah
Torres

蘇+沙比+是旦9個

希比亞可換龜頭/艾加

07-09年費托係傷多，一個挑成條防線
仲有食到巔峰車曼條防線
奥狗唔該收皮

一個錯就抹殺哂之前所有功勞咁，真係慘，有無諗過果年謝4數據係雙雙，無佢一早無爭冠機會

得啦得啦，知道謝拉特最撚廢啦傻閪

你去利市問下 有幾多利迷唔鍾意佢

收皮啦屌你

條曼迷都on9

就算全世界都笑佢反佢
利市都無可能會咁啦

盃數
Owen: 6
Torres: 0
Suarez: 1

都唔知邊個要收皮

奧雲00-02個期絕對唔差過費托蘇7
奧雲當年係抽贏朗拿度李華度拖舟呢啲贏金球

奧雲個踢法去對住摩連奴，或者維迪費迪男未必食到
你自己睇個陣兩隊波。。。仲要費托係單箭頭黎